如果對方不在乎，就放手吧，痛苦的是您自己；

如果一段感情，
只剩下您一個人在乎，

就放手吧，
因為痛苦的只有您自己。

因為感情是兩個人的，
不是一個人的，
然而感情中是１除以２ １／２＝０.５＋０.５
也容不下第３者，
因為１不可以被３整除。。。

一個人攻，一個人守，
才會天長地久，

長相屍守

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

幾好ＷＯ